Five Demands, not One Less.

Glory to Hong Kong

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

Glory to the heros!